請珍惜卡蘇拿！

起阿到俾啲垃圾軍醫搞到做左無數次手術又植皮
最尾都係搞唔店
一個左右腳都精既中場大師就咁就浪費哂啲時間起阿到

全盛時期國家隊又有沙維小白。。。
岩岩黃潛對皇馬入左兩球真係好激動

？

卡蘇拿係阿狗慚愧嘅代名詞

卡叔係時代既眼淚 既生瑜 何生亮

阿狗近十年最強中場

佢同路JJ

多得雲爺爺轉佢踢中場中
又扭得又控得左右腳長傳罰球

入一次黎就想正皮一次

卡叔bb

佢個種靈氣而家我地中場無一個匹配到

其實我覺得齋計巔峰
法比加斯 (2007-08, 2009-10)
拿斯利 (2010-11)
奧斯爾 (2015-16)
都強過路斯基

利申覺得路斯基絕對係好波之人
但感覺上佢近十年狀態都唔好
返唔到去多蒙特個狀態
受傷 年紀大 冇咗主力位置
都令佢冇可能係阿奴近十年最強中場

第一球曼聯名宿?

仲有煙王，戴亞比

奧斯爾嚟

法比會強過
但另外2個就有保留了

其實我覺得JJ波底係好過na$ri
不過尹光嗰年真係好撚fit
好似贏埋法國足球先生
唔係對JJ不敬 只係覺得佢近十年都冇去過嗰個高度

尹光仲有對波圖個球

認真阿狗次次半季跌WATT就係因為佢下半季永遠受傷

foodwork絕對世界級
個時第一場英超已經入波

對波圖呢場好似中鋒賓戴帽
不得不承認爺爺真係好屈
帶住中鋒賓，達叔，36碎蘇甘保，牛油安，喪事都入到八強

Nasri 對富咸果兩球都好癲